今日睇返正義聯盟，仲以為睇緊變形金剛，無內容無深度無劇情，笑位仲好尷尬

DC永遠拍唔返Dark Knight呢類戲，仲愈拍愈差，愈黎愈似俾細路哥睇，唔好再拍落去獻醜啦，不如每年都係戲院放映返Dark knight三部曲算啦

唔係同Marvel比較，DC狗唔好亂吠唔該

agger
ironman除左套甲/變型咩撚都唔係，marvel既superman世界級第一

尤其係Flash，柒到呢，個角色定位又九唔搭八，演繹又差

呢幕真係好撚中二

套野真係悶到仆街，我竟然記唔到自己有睇過呢幕

睇正義聯盟係戲院恰左一陣， 應該係蝙蝠俠開車去核電廠那時

超人一個就撐晒成套野 一個挑晒慢威都得

超人太強，搞到其他隊友廢的一樣

Boo ya

加條血bar就似打機級數CG

injustice 2

超人打steppenwolf扣佢最多血、救人又多the flash幾十倍、拆mother box當同鋼骨一人一半功勞，完全唔明組隊league來做乜

蝙蝠俠只係紙上談兵